頭先o係OK買左罐呢隻日本酒飲

飲完即刻好想訓覺
入口又冇乜酒味
不過成$14

重唔重果味

重

正直

唔識日文呀？
邊度酒呀？
サワー <- sour
酸果汁黎架

我唔識日文，請教綠色間呢句點解，googke翻譯就話酒精含量7%,係咪google玩鳩我

喂 好柒呀

suntory啲果汁酒汽水好好飲 759有

係酒黎，而家日本好興無酒味既但有酒精既果味飲品

我成日中伏，有冇邊隻你覺得好飲？

因為呢種酒要徵ge稅比啤酒低好多，所以日本人覺得抵飲

冇酒味不如飲果汁先生

レモンサワー, 檸檬汁加焼酎蘇打水
重有一堆溝西檸、蕃茄、可爾必思之類，日本好興

冇人正評我
冇人唔鐘意酒d怪味又想醉咩？

你一罐就醉？

suntory 有提子味同巨峰提子味都好飲 其他味都ok

得幾%酒精 唔臭 好似汽水 好好飲

我好渣

我飲豬閪

我都係 買親隻味都好難飲

我唔識分サワー同酎ハイ有乜分別

罐裝一樣
維基話舖頭賣既 有加糖同酸果D叫SOUR
無糖酸淨加有氣水就叫豬閪 不過基本上都係同類野

鬼佬既SOUR同日本既SOUR又係唔同既野黎

呢隻711 賣過一排
好飲仆街

溝女用架